<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Jair Diaz</title>
    <link>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Jair Diaz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola! Mi nombre es Jair. Este curso me ha permitido en su mayoría &amp;ldquo;reafirmar los conocimientos sobre programación que ya conocía&amp;rdquo;. Al mismo tiempo, me ha permitido aprender algunas tecnologías con las que no había tenido la oportunidad de trabajar. Entre las que destacan:
✔️ VUE
✔️ Tailwind
✔️ Azure
El contenido de las clases es excelente. Siempre buscan dar la explicación de manera sencilla y para todo el público. Asimismo, la actitud de los Missions Commanders me motivann a seguir aprendiiendo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misión.
¡Saludos!
Para mi la cultura de un profesional refleja no sólo sus conocimientos, sino también su calidad como persona y habilidad para organizarse a fin de lograr algo. Las caracteristicas que considero escenciales en todo desarrollador de software son:
✔️ Trabajo en equipo. ✔️ Autodidacta ✔️ Respeto ✔️ Honestidad</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jairdiaz23.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
